粒子消失了，而场——像海洋一样充满空间的膨胀、起伏的实体——出现了。 数学“骗局”如何拯救粒子物理学|查理伍德| 2020年9月17日|量子杂志 
 这是创造广阔湿地的完美地理配方，因此也是星鼻鼹鼠的完美栖息地。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 他们之所以选择这些州，是因为这些州有广阔而高质量的高速公路系统、良好的天气和大型卡车工业。 Waymo刚刚开始在德克萨斯州测试其无人驾驶卡车Vanessa Bates Ramirez 2020年8月27日 
 毕竟，在“最有价值”这个宽泛的观点下，可能会有更多的候选人可供选择。 MVP投票从来没有这么无聊过欧文·菲利普斯2020年8月14日 
 燃油开始泄漏到Mahébourg海岸村庄外广阔的蓝绿色泻湖。 毛里求斯正在遭受毁灭性的石油泄漏和对生态灾难的恐惧|Adam Moolna, 2020年8月12日|Quartz 
 就像《她》中斯嘉丽·约翰逊配音的操作系统，她对你来说太过膨胀了。 圣文森特越大越好吗? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 海德薇呼吁我拥有一种更广阔的能量——不那么内敛。 迈克尔·c·霍尔在《海德薇和愤怒的英寸》和《驱魔德克斯特》中的表现|马洛·斯特恩| 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 在如此低的数字下，我们可以对外国人感到宽容。 这张Telly Savalas的照片驳斥了进步已经结束的所有恐惧 
 在我们的采访中，他热情、快速、慷慨地回答问题，回答问题时深思熟虑、思路开阔。 丹尼尔·雷德克里夫:我比单向乐队更富有蒂姆·提曼| 2014年10月24日|每日野兽 
 自20世纪80年代以来，LRS-B的保密程度超过了任何同规模的飞机项目。 五角大楼550亿美元隐形轰炸机的秘密太大了吗? 比尔·斯威特曼2014年9月22日|每日野兽 
 这张图显示了这台高度膨胀的蒸汽机零件的简单性，从100磅的蒸汽开始向上冲程。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 赫兰33英寸极高压膨胀蒸汽膨胀机以150磅的蒸汽开始上升冲程。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 Wheal Prosper 16英寸极高压膨胀蒸汽真空发动机以100磅的蒸汽开始上升冲程。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 在泵作业中的应用需要修正运动部件膨胀工作原理和动量原理。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 当柱塞杆上升20英寸时，阀门打开，然后在剩下的10英尺行程中膨胀。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克